因無感覺而分開 真係一個分手理由？

我地一齊咗三年
我地之間好多野都好夾
新年前 所有野都仲好地地
最近新年+疫情
佢多咗好多時間自己一個諗野
佢係一個怕麻煩而且好易諗諗下野就自卑嘅人
係咁嘅情況下 佢無端冷處理我地嘅關係
早兩日 佢突然同我講 想分開下
佢話因為無感覺 唔再掛住
突然發覺自己原來一直都無諗過下一步嘅發展
我覺得因為咁而分開真係太可惜
大家覺得呢?

唔係 但的確係

一齊左4年
基本上所有野都好夾，好有默契，諗埋第時將來
去完實習番黎我好開心咁想見佢一面
結果佢同我講話對我淡左
然後沒然後

我愛情觀入面，真係點都無諗過會有呢個分手理由...覺得呢個真係唔係理由黎

人生咁短 無感覺仲一齊黎做咩

正確✅

都係無第三者出現？
唉..我覺得係依家呢個世代，好似都唔再會有長久而為咗共同未來嘅感情咁
個個都只係想拍一陣拖

無感覺真合理
唔想太hurt你
冇講出口 係嗰句：「其實我唔愛你」

假設冇外遇
真係有可能突然發覺自己冇哂感覺
甚至可能一早已經冇左
覺得繼續落去都冇意思
所以 係

因為覺得，拍拖好似唔應該只靠感覺
覺得感覺可以慢慢再建立
佢話同我一齊出街係好開心，不過佢覺得係朋友果隻

無得可唔可惜 都已經無左感覺
勉強一齊無幸福

其實分手洗咩理由 唔愛就已經分得啦

因為咁樣要再去適應其他人真係好攰

無第三者
我一直好努力維持關係，但對方成日都好冷淡
但問題係我都唔想咁樣嫁，然後就一句話淡就離開？
4年對我黎講好長好長
我只不過想搵一個可以談將來的人

你食個包 咬一啖唔好食咪dum咗佢算咯
某啲包可能好食嘅 但唔適合日日食

嗯..我地一直都單方面咁努力維繫修補，到頭黎得一場空嘅感覺真係好差

望住自己曾經努力經營既愛情 好似流沙咁不受控制地慢慢流失 我可以做既只要接受
巴打你都加油

咁係佢嘅愛情觀入面呢？ 唔甘心又可以點，要分手嘅，咩都可以係理由；要行落去嘅，幾辛苦都會嘗試去挽留。挽回唔返就move on，唔好再深陷，點都好 加油

所有野係唔會突然出現
你諗下
點解會由鐘意你
到唔鐘意你
呢個係幾咁大既轉變

個死因係咩呢？
係你無理過佢既感受呀
你認為個D小事呀
佢忍受唔到咪走lo
一D都唔可惜
重好舒服tim
打返塲波都得
正！

姐係對其他人有左感覺啊

正所謂，矛盾只因深愛著……
女仔係咁，好易諗到好長遠
但係我又明點解有啲人唔會諗「將來」/「未來」，因為喺呢個世代生活真係好難，自己未來都未諗到，點諗埋人哋嗰個

每個人一開始都係好鍾意對方，想同對方長久發展落去先一齊架啦
（除非對方其實無諗清諗楚/睇唔清自己，誤會咗嗰種情感係鍾意；原來佢只想怕散拖，無諗到咁長遠；可能同意拍拖嗰下只係想了解下你適唔適合，而唔係一開始就知道係適合）
但到底係咪真係可以長久，大家對大家嘅感覺又係咪真係咁堅定，可以一野愛到底？

無人知，無人會知。
中間可以有好多野發生，可能突然遇到另一個更吸引到佢嘅，或者大家人生價值觀突然唔再相同。
好多時都係咁啱天時地利人和先至遇到個大家都好愛大家，又願意委身一齊結婚白頭到老嘅另一半。

我係對佢好好..

我覺得又唔係一定要諗咁多將來，都係見步行步
只係想有一個人陪伴... 唔想再習慣其他人

8年既我路過
又係話無感覺所以分手
其實一直以黎都係好平淡
話見少左，習慣冇對方
但我覺得早唔分遲唔分
依家分係因為對第二個有感覺
未必係有第三者
但係應該已經有新目標

岩岩分開一定痛苦
諗下佢既缺點
你會易d放低
加油呀

係 感覺淡都無辦法
唔好下下諗到有第三者 就算身邊冇其他對象 都可以因唔想浪費大家時間而分手

好多人有咁講過
我只可以話呢樣野要由時間去俾答案
不過對於我認知嘅佢
呢個機會都係唔太大

佢話只係想自己一個人

我認知嘅佢..第三者機會真係唔大
佢係話唔想晒我時間...
我只係覺得 一段感情點都會對厭咗
點解決呢個厭咗再一齊行落去 先係最重要
然而 佢選擇放棄
咁我只好講 遇見嘅時間錯了

男人話想自己一個人冇咩可能
俗d講句有免費雞係度
唔係有第二個目標
冇咩理由講分手
佢可以繼續拖落去
反正都對你冷淡開

咁樣諗又太worse
真係有果個女嘅出現先再屌都未遲
同埋 佢唔係冷淡開
真係開始考慮分開先至冷

唔知你女朋友係點嘅人 不過大家認真傾下先好緊要 問清楚 自己都易心熄啲
不過而家肺炎咁係難搞嘅 因為大家少見咗 佢個人都應該更冷靜抽離咗

無論係無感覺定有第三者
都係唔愛你

唔好回頭

我相似經歷
分咗一年半
大家呢年半都冇拍拖
佢都係話淡左所以分手
早排都有同佢傾計 不過bro only 而家都冇傾lu
我就未完全放低㗎啦
不過一唔一齊就真係無謂勉強
你要注意如果你同佢維持做朋友係為咗想復合嘅
冇話唔得但會好辛苦
我就自己試過真係頂唔順
所以為自己着想 愛自己多啲 揀一個最適合自己嘅應對方法
加油

你自己認為自己對佢好好
但佢唔認為
你對佢所謂既好
唔係佢想要
只係你自己既自我滿足

如果你真係咁好
佢點會走呀？

如果中國咁好
就唔會咁多人想移民啦

你都係怕攰咋？

是我男朋友..
其實都唔想再打擾佢
所以係講分開果一日已經問清楚
亦都當佢講嘅所有野就係佢諗得最清楚嘅答覆
我相信 我會慢慢好起來

無同佢講話要做朋友
但亦都無封鎖
做唔做朋友都係以後嘅事
亦都唔敢諗了
都係重心放返係自己情緒到先
梳理好自身心靈 再算吧

三言兩語間都唔會講到啲咩
只可以話 我可以調節嘅都做晒
我對佢好 同佢對我仲有冇感覺
真係無關係
佢對我無感覺 我點對佢好 都冇用喇

分開所帶來嘅恐懼好大好多
我好混亂亦都對好多野好多事無晒信心
都係見步行步 得過且過

分左手先知原來相似嘅經歷係好多人都試過

呢個世界每一分每一秒都有人為分手喊緊
自己絕對唔係孤單一個
即使每個人戀愛嘅內容都唔同
但大家都係好努力咁令自己復原

前幾日都係有傾有講，佢突然話諗唔到野分享，心淡，分咗。 唉，4 年了，我又唔會知有無第三者

分得好突然，我好攰喇，唔想又識新一個人

情況一樣，我個陣又係前兩日仲有傾有講，突然前一日就唔理我，我覺得有第三者，但唔會證實得到

我都覺得有，但佢話無，唉，我唔明女生

男女都一樣

係..
唯有慢慢令自己去享受me time
對未來唔好多想
我宜家嘅狀態就係咁

分多幾次就會慣啦